[反安=鬼] 車 vs 拜 2

繼續

繼續百屌全隊

1:5 未

比人撚狗咁

Btw負皮左個topic

躝啦垃圾安

Ching 你自含多次可能仲好

換達子來睇下啦

安又柒

唔迫踢條撚
金章就落去坐下先啦

唔明

Diu tv

幾時有達仔呀

界外球都大月

安

安嘅時間停頓
連電視畫面都停埋

Willian lan

停左

連個衛星都忍唔到唔想播安

扮球王

Courtois斬波好屎

你個名

笑撚死

仲迷安果D落地獄啦

換人未

M朗又被爆

垃圾車入到第二球小妹表演錢通插西

龍斬左七腳都斬哂比人

肯打後備你地執到啦

Coman堅快 再睇下安

阿朗真係輸速

自含未呀

肯搵莫拉達雷斯入黎未呀

Wenger out

Wenger Out

嘩 又睇波

第一眼睇到換莫雷拉

大家屌少一陣隊波又黎料

3個中堅睇波

阿狗真係好撚柒

咁都關雲加事

佢下下都要控兩下先
做兩下假動作又呃
唔到人之後回傳

太慢好大弱點

又係無人標

是但一個跑快少少既已經可以過硬阿朗

有個多迷係拜迷區

又有人舉Wagner out?

我就迷安嘅

叫佢入來算 冇人咬佢

點解雲加會中槍

又停

屌安又時間停頓

時間停頓

諗起軌要打歐聯都扯扯地

安又停頓

干提有遠射 幾時出現過

頂唔撚入扮撚到好撚可惜咁款 視帝

金章............諗緊咩

係

安又企

平衡時空

頂安唔住，咁都要停一停

法比去咗邊 組織力好低
冇世三 真係收皮

見到Willian時間停頓就躁

安係咪要儲氣儲十鳩幾場先有一場好波

Morata luiz準備上場

對獌

達仔熱身未

達仔係場邊！

我唔知佢諗咩 但係我諗緊我部電視係咪壞左

廢占又柒

出達仔雷C?

空撚哂

空哂

直接出局啦

Cahill

比列具撚

上季未入過2球囉

中場防守無人逼

列貝利

Cahill 救世

哇呢球防守得好差

占士

我驚歐霸都冇

比刀疤輕鬆推過哂

等緊亞衣時間換人

on9 列貝利帶波痴到

車仔條中場

呢d落地封波好堅

達子

達

莫拉達

達仔來了

話過就過

morata

Morara

達囝

達囝要一爆四了

達仔

莫囝

今日法比馬迪上身

達仔心諗 上錯車

出來了

LAN

Ayi 真係唔得

今日唔係好岩法比踢 干提又無態 對山齊士無咩優勢

Keyman : 幼細到咁

出現了

天神d位置錯撚哂 打左右啦

要斷幾多球先夠。。。

kante又唔係勁到一個可以掃曬拜仁條中場

我達

法比自己都冇態啦

托利so: 好彩去左拜

電欺

352

換boga做乜鳩

打352？

又係睇名氣換人

352 would

係咪352？

達仔踢左邊

有埋vidal俾人掃番轉頭

收天神
比佢撚埋佢啦

有預感經過呢場後會有人叫達lan

莫囝打左得唔得呀🤔

keyman:摸奶達

應該都係343

係祖都有踢過

達囝護波

換走boga唔係lan

Tolissio 同佢角色一樣

moses

有gotze
仲以為著錯舊衫

好想要James

雷斯呢d標波係幾勁

廢撚到笑

Luiz

俾啲時間天神

屌定先 達躝

james>lan就得

法比

法比今日真係幾差

食屎啦morata 水貨垃圾

紅氣

Morata ayi willian
343

要不是拜仁放過垃圾車

下季最怕見到呢個法比

又差d輸

之前邊個話法比係新派路

仆街達

系 仆街車又做水魚

達囝落場做過啲乜

法比今日牌又派唔到 防守又無

James射極都唔入

差啲又一球

sick ball

正正經經打352得唔得

正常Kante Baka
應該可以解放法比

電欺差d fail

著得車仔9號 球皇都變水貨啦

刀疤勁到

唔睇了 仲要睇多半粒鐘垃圾安

撚狗

卡吐

預計3:3

不過唔爭好遠

刀疤撚狗咁

零供應

太有自信

終於唔係有球必應

對面三個拎到個波就斷..點派都無用啦

azp今日

列貝利撚哂中後場

352啦

達子放左路343
咩玩法

占

2條友就撚到入小禁區

along

雙方換人人數？

好彩係james

mo

ayi.............

ayi今日都好廢

達仔同亞衣

牙朗

比條死廢老撚到

達仔真係垃圾 唔入波

刀疤哥

竟然靠哂牙朗

垃圾阿衣打大賽露晒底

牙朗同摩拉達唔夾

達仔護波

可唔可以簡單啲呀

阿衣

所以干地嘅雙中場唔係咁易玩

個薯仔地仆死人

呀朗

睇到達子眼都突，隊友咁廢

岩岩個下

牙朗d skill move好勁下

Morata 果幾下

Ayi

頂.......亞衣咁都仲控，仲要控甩

可惜阿朗最後果腳差

達dribbling係強

世三咁一個爆上去

達仔真係垃圾黎

預計達子呢一季會膠化

達 牙朗

上呀達仔

鍠d人差幾遠

阿朗達仔 阿衣

躝

撚完阿狗撚車狗

安lan

Lan

同鍠班隊友差幾班

安 lan

屌你老母廢安

安射撚到咁

躝啦垃圾

我安
送波俾球迷

屌 又係安

安我屌你老母

屌你啦垃圾安

安廢撚到

lan啦柒頭

安你死咗去啦

安食屎啦

達子踢波D動作好王子

成班都係鬼

襯地淋啦柒頭安

Makelele = essien >>>>>>>> kante today

中柱...

屌

亞依真係無射手觸覺

中柱

中柱....

屌你安仔

柒頭安

電欺差啲

安仔

班友30分鍾後果d先係踢波黎

30分鍾前唔知做乜

kante下半場好好多

牙衣俾d波真係爭少少

柒頭安做咩鳩

雷斯

轟點解名都唔印？

邊個仲敢保安

運都冇埋 垃圾車

夢遊

好耐無見過雷斯爆上去
好懷念

似上一個西班牙9號

安 笑到我仆街，我老母問我係咪傻左

未official號碼掛

更衣室比干地電鑽黎

Set比廢安set得靚

列貝利個腦完美戰勝安既體能

willlan

Fa咪又係咁

撐安仆街死

衣

成日逆境波都衝上去架啦

無諗過人地咁認真

王子都叫風光過
莫拉達

屌你 雷斯自己爆上黎射仲好過前面果啲

可憐達囝自己係前面等

干地唔換多d人

亞衣二線頭一線尾

Set得痴腳得濟喎
意識就好既

認真後備料

無左世三 無人拎波來做

換走阿衣未啊屌

人呢

water break

唔操下班正選點得

死都唔換廢安

Ayi 仲差好遠

安有價好賣

阿衣d 動作真係好柒慢, 好似踢緊維園咁

Set到好痴腳

三線都無啦

而家邊有呀

亞衣真係麻麻地，唔夠級數

車班黑鬼無個有用

有撚人換

ayi真係.....

達子上錯賊車

明明皇馬B隊都冇咁慢

呀朗素速度真係平均值之下

係都換柒頭安先

慳錢買人

回得再靚都唔覺安會射得準

Ayi未夠班🤔

阿朗連力水都無了

阿衣踢唔到大賽

仲想換咩人？
卡巴同baker 囉

硬件唔夠好 判斷又慢

一場波全隊軌見真章

痴線亞衣好撚廢
麥基轉身都快過佢

呢句真

安呢啲垃圾有人撐真係好神奇

達囝走位 上腳都好到家

歐聯有8強都偷笑

懷念巴哥

快d換卡巴

佢個位都冇人換

落後果陣佢係會加強搶迫中場

亞依再咁落去，真係無運行

拖武雷

雷斯一出嚟之後隊波即刻好生猛

撚伯

阿郎素沒咩星味但係唔差wo, 反而摩西個位要換人啦

阿衣真係on9架

屌佢老母 射乜撚

屌你big輸耳咁獨食

仆街達仔真係似t9

阿衣做乜9

安,AYI,摸西
三大毒瘤

法比對住高強度壓迫就亂哂，要輕鬆比佢攞到波再做先惦

Yes

阿衣都係無乜腦個批

好撚獨

Along <> tomori ??

而家唔夠人用
仲賣

亞衣啲遠射

新黑色3連星

最後個個十分認同

阿朗冇速度 好大獲 被人單對單撚

tomori

隊長

坐埋落去達囝度

along 換走左
摩西踢左翼衛

Ayi摩西 兩大弱點

拜個山齊士好好波，有無人認同

達子橙

換晒班黑鬼啦

真係抵ayi出垃圾時間

轉咗424？

Fa決賽之後天父baba叫我全力反摸西

自殺啦

刀疤一個撚哂全隊轟

得今場唔柒姐

moses去左左邊

冇左世三同吾皇，冇輸456收貨了

迪加、藥膏、世三、柏度

靠你地挽救垃圾車了

ayi有價好賣

達囝咁撚得既

好王子味

達仔暫時好似唔知點踢咁

咁你天父baba 叫你找條自含數未？

佢唔係中堅黎架咩

幾好技術

暫時未睇佢射波

費托返左黎

達仔好勤力
可惜其他垃圾...

天父爸b派左moses救世界

達仔係咁轉

中堅閘都有踢

豬隊友好難踢

咩叫自含 唔明

王子回歸

先練得兩日波，你想佢點融入隊波度

對住班撚樣都唔知點夾

達子加油

干地真係要快d攪撚掂個正選陣容先

前面等又無波到
返後攞波又無人幫

摸西打左...

達子擺中間個作用大好多

出新仔啦 入唔到波都冇咁樣衰

晒左達囝

達子拎頭.為什麼我的隊友咁癈

達子波底好好

正選？全部十字緊

搵堆波牛夾佢 點踢呀

baker sub f4算啦

Thanks 睇好佢俾我轟賣走

除咗頭半粒鐘其實收貨

摸西波都傳唔好

平時係C朗，大聖爺，賓周，easy goal

佢不嬲都鐘意挨左邊踢

幾對板

成班黑猩猩

人地正選都走曬
好肉酸

柏度 世三 藥膏 緊

而家可能噴緊血

係借走然後賣走

上場點贏阿嫁
成班友仔好似慢幾拍

Tomori加油

車狗唔讚得 AYI F4廢哂

點撚夾
你睇下拎波冇人識入楔
入楔中間冇人識傳底

好撚大隻

tomori好正

Tomori 其實ok

hazard+morata+pedro
D配合諗起都射

今場輸第一球之前個段其實踢得唔差..

好對版

英人青訓10m啦

睇到莫拉達身影不禁諗起費托

契仔安阻住晒想點

好似費托

差唔多啦
上場個個讚安、亞衣
結果今場

結論垃圾車係唔撐得

Tomori

右邊零攻勢

垃圾走位唔係第一日

成撚日都係咁

上場既阿同我地今場一樣狀態，
條後防經常人少打人多，
又俾人輕鬆撚贏中場

屌佢老母垃圾安幫手Pick邊？

達仔個頭好似王子

拜早開操過我地，正常既

我地果班未打足總盃決賽已經放假，放左咁耐係要時間操返起

俾達囝入返球啦

哇果3件藍衫乜水黎

安柒夠未

越睇越王子

我想睇千里走單騎

2-3

ayi

亞衣入了

差一粒

牙衣

Goallllllllllllll!!!!!!!!

2-3 big輸耳

反cup

亞衣

阿姨

係咪順便試下morata可唔可以代世三踢住先

碧舒爾

碧輸爾
達仔助攻

達子助攻？

咁樣入

碧舒爾做咩上哂腦

阿衣符碌到

ayi>>>>>>morata

so morata 躝

goal

空到

Ayi波追人

百屌成才

Morata 助攻？

鬧完即刻入波

牙衣都開齋 達子仲未入到
水貨達

Big舒耳

中間點解空到咁

亞衣雖然落親場獨撚到，
但係真係有入波運

即換

走位黎

個龍學埋紐安d野

ayi中出即飛
同5秒放置play差唔多feel

馬捷達

追和有12碼睇窩
做咩換走碧輸爾

即刻換走左

亞衣同dc 一樣 淨係點左finishing

起碼冇咁樣衰
不過人地已經半隊青年軍

好波

契仔安換走佢啦

Big舒耳好似有隱性波追人技能

2-3
熱身賽輸一粒

收貨

摩西比個新仔守到

22 23兩個no真係天堂同地獄

卡勞

繼妹迪之後下個到垃圾安同干地互含

拜仁個國師細佬幾硬淨

拜仁要贏波

頭30分鐘災難級

摩西lan

死啦柒頭安

咁都吹moses
咁都唔係阻人前進?

may i know who 碧舒爾 is ?

Binc

肥安快啲落order放水追和啦

其實Finishing都冇乜，純粹係行運超人

摩西只係波牛......

B隊大戰，爭上位有火藥味

viu仲話佢推人

摩西

比旁說笑

換走碧輸爾都唔換柒安

下半場收貨
上半場

拜贏波plz

劉易斯碧卡

踢友賽都咁撚火

做到卡勞都唔錯
後備成日入波

干地連熱身賽都咁遲換人

呢樣拜狗右閘好撚狼

3:3我切雙丸

摩西打左我估係要試社區盾冇佢點踢

莫拉達負責拉邊搏角球
轉個頭擦埋助攻
係咪好熟口面呢

Moses 體能真係頂級

垃圾車

係咁撞鳩gotze

上半場展現出英超16弟精神

B 隊大戰好睇

鍠拜d青訓點可以同一般球員比

車39號係？

Kante啲長傳準左咁多既

王子

9號

即刻助攻啦
達仔好波

moses已經無氣

夏季進行過特訓

來自西班牙的9號

成日傳比摩西唔知做咩鳩 ，佢都唔識用波架啦

都無女

西班牙王子

英超吹少一半

最後四分鐘

練緊童子功，不了

王子2世: 仲有角球呀!!!!
前馬賽前鋒頂入
下年歐聯

大家都咁靚仔

無計架，前面得柒頭安現身想攞波，比佢咪斷攻勢囉

硬係覺得達子會步F9後塵

Moses

摩西打左邊

摩西真係好撚廢

唉，7000萬轟落山狗度解決問題啦

moses out

躝啦po霸

摩西好撚廢

摸西腳軟

摩西廢撚到

lan

又foul

俾D信心

viu條友咁憎陳豪

摩西廢撚到 咪撚再出啦

摩西真係見頂

摩西真係

個摩西斯好撚廢 波都唔識出 一尾左cup右cup

moses都唔岩邊 點會打得好呀
反都有個限度牙

牙銘同安一齊躝

moses 同安真係

摩西又廢 再加件柒頭安

清走moses同ayi啦 進攻終結者

葛斯細佬

成場爆左咁多段.. 算係咁啦摩西

安阻住Baker
擺明逼Baker俾波佢

買多隻翼啦

摸西柒到已經唔知點樣形容

Buy wb la diu

屌你連個新仔都冇次過到

當morata美斯咁
隊友咁撚樣點踢

摩西真係好撚廢，幾個機會俾佢晒咗

佢正選來

摩西+安

球球俾佢 冇球過到人

屌好似

王子曾經比電欺加持過
達子

摩西真係唔夠級數

陳豪咁都要屌?

車39號乜水？

達仔呢下轉到就勁

波都未掂就跌 愈睇愈似

達仔呢下仆街 似到

今場表現計既話 點解會有人屌莫西斯

1億啦diu

tomori > moses

美斯都唔識踢啦
d隊友咁鳩

老老實實我撐moses

真係痴撚線 好明顯
轉左邊佢唔岩踢啦

作為一個波牛..摩西真係做曬佢應該做既野 有咩好屌

安咪仲衰

無得睇 達仔如何

如果有阿茄打摩西而家個位應該會好啲

兜

王子都好鐘意靠左

助攻阿衣，goal

摩西留係新加坡唔好返英國啦

FT

完場

笑撚到
KEYMAN係到吹奏馬迪

算啦3：2

Kante 真係

咪撚再拎王子出黎比較

申請緊退隊

見到ocebb拖女睇波

屌你摩西

所有進攻都喺moses 腳上斷

j朗同達子

收貨啦（出黎d柒頭）

算係咁

摩西最少都叫間中幫到防守
柒頭我就真係唔知佢做過D咩

人就爆左過去 個波就俾左人

摩西腳腳都甩

安76同車助教

係 垃圾黎

成日死推唔放ball點解唔屌

似曾相識

達仔同james吹水

場波係輸摩西同契仔安
一早換走可能已經追和

車仔要贏，安仔要躝

真係盲反

都叫完場前過到gotze半次既

摩西條傻西 帶帶帶
進攻終結者

摩西冇腳好波..

踢左90分鐘 仲要轉左打左

拜換哂啲攻擊球員即刻無攻擊
差啲被人cup

呢場最差一定係柒頭安

最後10幾分鐘睇moses睇到嘔血

去唔到都唔轉右邊攻

達仔快d除左件9號佢

如果柏度唔係撞傷

新t9

一係翻後中場先背身拎到波
一係 就俾人遠射曬d波
隻摩西俾親佢又廢又扭 簡單d斬個波又去咪好

宜家玩跑步定踢波？ 左路幾次斷曬

轉撚左唔就腳點會好波

Moses 打左邊上哂腦 右邊都算收貨

摩西下下推落去又唔出 下下吸大位比人捉哂路數 攻勢終結者

又唔換走 係到阻住晒攻勢

轉左邊就唔撚識踢波
過人都要分左右丫而家？

moses 打邊邊都一撚樣架啦, 摩一招: 大腳一推送波畀人

其實moses真係零過人

干地：哪有人，你老母

摩西仲係咁踢使咩買前鋒..佢根本都唔傳俾前鋒

以波論波，其實最後都無本錢組織入波

比摩西都係想佢落底出波姐，但估唔到佢連對對面新仔都過唔到

雷斯傳帶仲好過安

安同摩西斯垃撚圾，亞衣the皮，後防未上力，達仔唔係踢正前唔評

廢就廢啦

達仔助攻比亞姨，都幾有睇頭

摩西係快 但係計過人能力 阿朗完勝 兩個合到體就好

摩西踢到自己邊鋒咁
唔夠料踢邊鋒 轟山齊士啦

冇次成功

大力一推 撞埋人到

好想tomori stay

系

係 幾好波

用法比仔打佢個位

無成功會有1助攻

死用moses同安，歐聯唔會行得遠

佢踢到邊鋒咁

大家開始嚟料啦，同護航王子嗰時一樣

陳豪踢右邊都做哂攻守啦 係一去左邊唔就腳
佢想cup大位 但比親佢去都係落底波

過唔到人就斬入去比人頂啦

可能岩個摩西踢右翼衛

原來係奉旨爆過人

下下推完過唔到CUP後果下就冇埋
佢不如搏角球好過..起碼角球傳到俾人頂入到球

9號唔吉利

摩西根本係波牛 波牛係無腦架啦 依樣野又唔係第一日知.. 有咩好屌

講緊佢轉去左邊丫仆街

奉乜撚野旨？